電動單車捉得嚴唔嚴？

想買架返工放工用，捉到會點罰？